有冇巴打以前有玩過尋秦記PC game?

以前曾經玩過一陣 但未爆機
最近屎忽痕想玩返
但已經搵唔到有game舖賣
有冇巴打知邊度仲有得download 啊？

小學個陣玩
隻game依家仲係到

以前曾經都有 但屋企人掉左

我記得係少少咸多多趣，啲CG幾正

樓上巴打有無lin

係好好玩 求巴打俾LINK

推下先

再推推

以前聽講咸 game黎

可惜冇下集

好似得幾張cg有露野（定可能都無 唔記得了） 隻game又多bug 又難打 係d女角算幾好j

今晚返去down 多謝巴打

客咩氣，DL完麻煩講聲
如果DL完有問題可以問我
我親測過WIN7 64 BIT玩到的

DOWN 到又裝埋 THANKS
不過我想問下 WIN10 係咪玩唔到?

未玩過DOWN緊 THX

你試試，其實裝個虛擬主機咩都搞得掂

客咩氣

win10 玩唔到

好似真係唔得 可惜

巴打。win10玩仲有冇其他可行方法？